<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>inteligência das coisas</title>
    <link>https://inteligenciadascoisas.com/authors/pedro-emmel/</link>
    <description>Recent content on inteligência das coisas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 01:22:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://inteligenciadascoisas.com/authors/pedro-emmel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Modelagem otimizada para impressão 3D FDM</title>
      <link>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200628-modelagem-otimizada-para-impress%C3%A3o-3d-fdm/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 01:22:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200628-modelagem-otimizada-para-impress%C3%A3o-3d-fdm/</guid>
      <description>Introdução Existem diferentes formas de modelar um mesmo objeto em 3D porém quando se trata de tornar esse modelo algo palpável precisamos conhecer muito bem as capacidades e limitações da técnica de fabricação digital que iremos empregar caso contrário essa tarefa pode se tornar demorada, custosa e ineficiente. Vamos primeiramente compreender o funcionamento da tecnologia e seguimos para um exemplo prático
Impressão 3D FDM A impressão FDM (Fused Deposition Modeling) é uma das técnicas impressão mais amplamente utilizadas para fabricação de protótipos e peças funcionais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introdução rápida a modelagem 3D com Fusion 360</title>
      <link>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200611-intro3d/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 23:47:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200611-intro3d/</guid>
      <description>Indrodução Modelagem 3D é o processo que usa software para criar uma representação matemática de um objeto ou forma tridimensional. O objeto criado é chamado de modelo 3D e tais modelos são utilizados em vários setores como: Engenharia, medicina, cinema, videogames, arquitetura entre vários outros.
Nesse artigo vamos utilizar o Fusion 360 da Autodesk, um software moderno e versátil para demonstrar os princípios da modelagem 3D. Não se preocupe, ele grátis para estudantes e para pessoas que queiram fazer projetos pessoais sem fins lucrativos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>