<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>iniciante on inteligência das coisas</title>
    <link>https://inteligenciadascoisas.com/tags/iniciante/</link>
    <description>Recent content in iniciante on inteligência das coisas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jun 2020 23:47:59 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://inteligenciadascoisas.com/tags/iniciante/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Utilizando um Linter em seus projetos Flutter</title>
      <link>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200627-flutterlint/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jun 2020 23:47:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200627-flutterlint/</guid>
      <description>Indrodução Todo dia escrevemos um monte de linhas de código, que muitas vezes não passam por revisão e entram em ambiente produtivo sem garantia de qualidade. Não necessariamente esse código vai gerar bugs (pode gerar), porém, ele poderia ter sido escrito de uma melhor forma a fim de facilitar a leitura e manutenção por outros programadores. No fim das contas, regras existem para gerar ordem, e se tratando de código, todos gostamos de ler algo bem organizado e padronizado!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introdução rápida a modelagem 3D com Fusion 360</title>
      <link>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200611-intro3d/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 23:47:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200611-intro3d/</guid>
      <description>Indrodução Modelagem 3D é o processo que usa software para criar uma representação matemática de um objeto ou forma tridimensional. O objeto criado é chamado de modelo 3D e tais modelos são utilizados em vários setores como: Engenharia, medicina, cinema, videogames, arquitetura entre vários outros.
Nesse artigo vamos utilizar o Fusion 360 da Autodesk, um software moderno e versátil para demonstrar os princípios da modelagem 3D. Não se preocupe, ele grátis para estudantes e para pessoas que queiram fazer projetos pessoais sem fins lucrativos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utilizando botão de forma correta com Arduino</title>
      <link>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200517-pullup/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200517-pullup/</guid>
      <description>Para fazer um aproveitamento total dos recursos interativos, acesse pelo computador 😄
Introdução Este artigo parte do princípio que você já começou a fazer alguns experimentos com Arduino.
Se você não conhece nada sobre Arduino, dá uma olhada neste material sensacional sobre o assunto no Manual do Mundo.
 Placa Arduino Uno. Clique sobre os números para ver o nome do componente.
 Botão Imagine que eu tenho uma lâmpada ligada a uma bateria através de fios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animações leves e fáceis para Web</title>
      <link>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200504-greensock/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inteligenciadascoisas.com/post/20200504-greensock/</guid>
      <description>Para fazer um aproveitamento total dos recursos interativos, acesse pelo computador 😄
Introdução Opa! Tudo belezinha?
Este é um artigo bem interativo. Fique de olho em cada detalhe para aprender fazendo seus próprios testes! 😄
GIF As animações na internet se popularizaram bastante desde o surgimento dos GIFs animados.
O GIF é um formato de arquivo que funciona de maneira similar a um vídeo, com uma sequencia de quadros que trocam muito rapidamente gerando a ilusão de movimento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>